{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja mulle meeldib sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Ma teen nami mett."},{"text":"Ma l√§hen 'Bzzzzzzzz'!"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja rooman maas. Mulle meeldivad piknikud! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Mulle meeldib tassida puru."},{"text":"Sa n√§ed mind ridades!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on ilusad tiivad ja lendan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Mulle meeldivad v√§rvilised lilled."},{"text":"Minu tiivad on k√µik erinevad v√§rvid!"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohtunud kohtades."},{"text":"Teen \"Chirp, Chirp\" h√§√§lt."},{"text":"Ma ei ole konn, aga ma v√µin nagu √ºks h√ºpata."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ehitan oma kodu."},{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma v√§ikese valgusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina s√§ran k√µige eredamalt pimedas."},{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpra."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja roomab aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt must."},{"text":"Vahel olen mustade laikudega punane."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen pikk ja vintske ning elan maa sees. Linnud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Aitan mulda tervislikuks muuta."},{"text":"Ô∏è Tulen p√§rast vihma v√§lja."},{"text":"Ma ei ole putukas."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Laulan suvel valjult ja elan puudes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldivad kuumad ilmad."},{"text":"Laulavad ainult poisid."},{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma joon verd ja lendan sinu √ºmber. Ma olen nii t√º√ºtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§tan s√ºgeleva muhvi."},{"text":"Mulle meeldib vesi."},{"text":"Olen k√§rbset√º√ºp."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma k√§in k√§kkis, k√§kk. Mulle meeldib ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lompides m√§ngida!"},{"text":"Olen v√§iksena tihti kollane."},{"text":"Ma v√µin leiba s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Mul on vahel kelluke kaelas."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"M√§√§rin ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"V√µtan palju uinakuid."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen, et \"Woof!\". Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib k√§ia jalutamas."},{"text":"Kaitsen oma kodu."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid!"},{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"V√µin kasutada oma nina vee pritsimiseks!"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Nina vingerdan palju!"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen kollane ja pika kaelaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Mul on laigud."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen v√§ga pikk!"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mul on suur lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas!"},{"text":"Olen vapper ja tugev."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun meres ja on uimed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan mere all."},{"text":"Hingan vee all."},{"text":"M√µned meist on v√§ga v√§rvilised!"}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"‚Üë M√µned meist v√µivad olla ohtlikud!"},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid loomi."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}